用喺香港報失咗護照入境外國 外國有冇紀錄?

其實如果我報失申請左新護照

之後用搵返 用返舊護照去旅行
第2啲國家會唔會分到 有資料顯示?

小同志好勇猛

下期加一蚊人工

佢個system都冇link到入境處
鬼知你本嘢係咪報失咩

利 尻噏, 勿以身試法

點出境

有香港身份證出境

講入境外國

其實有
點解報失比正常續領要多咁多日係因為要通報各國問近日有冇人用過佢本野出入境
入境處呢2日仲玩鳩緊香港市民

試過喺芬蘭入境之後唔見咗passport, 但因為我會留喺芬蘭個半月，索性上網搞返本新嘅。

出境唔同左passport number 同相都冇問我點解，又冇問我攞報失紙，又冇問我做乜冇入境印.....就咁就過咗關。

不過我估只係撞正個hea關員

會唔會通左資料

有冇入境處職員講下

係外國點樣攪本新passport

特區根本就無辦法係外地拎返本護照

你點拎返

莫非又係... 9up mode

同埋特區護照網上申請
冇記錯係一定要親身去攞
唔准搵人代領

身在外地既話可以去當地中國領事館搞架

佢只會比張紙証明你唔見左

連旅行証都唔會出比你

你就渣住個張紙同地勤講你點樣証明你身份啦

唔洗特登係度洗太平地啦

bno有緊急護照

香港入境事務處表示，當事人如向海外中國使領館求助，使領館職員會盡快將當事人資料傳真至香港入境事務處。核實後，會盡快發出一張有當事人照片、姓名、性別、出生日期及地點等的《中華人民共和國旅行證》予當事人。

連登真係一街都五毛
咁樣洗太平地都有

佢證實中國大使館有能力變啲入境處冇證認嘅特區護照出黎 香港政府以外原來仲有其他機關發行到

你真係尻噏架喎
大大個database全世界先進地區都會用

扮報失呢個point真係搵鬼信

如果咁明顯漏洞都塞唔到 黎多十次911都得

要洗太平地應該真係有古惑